曾志偉：我沒有性侵犯藍潔瑛

10號早上，一段影星藍潔瑛2013年嘅訪問片段，於微博瘋傳，當時鏡頭後嘅記者，詢問藍潔瑛，曾經被影壇大哥性侵一事，藍潔瑛親口承認曾被性侵犯，當時鏡頭後記者提問時男星名字係被消音，但呢日片段再現時，就直指侵犯佢嘅係曾志偉以及已故影壇大哥鄧光榮。就此指控曾志偉發表聲明，指呢段係經過剪輯嘅不實視頻，會堅決追究法律責任。

呢條短片中，藍潔瑛所講內容同2013年曝光訪問片段一樣，但當中疑點重重，首先當年片段中提問係男聲，但今日再度流出時則變成女聲，而且似乎係重新配音，兩個人名曾志偉及鄧光榮都係從提問者口中講出嚟，並非藍潔瑛親口講出，佢本人全程並無提及人名。

就呢段翻炒出嚟嘅訪問片段，同日下晝曾志偉發出聲明，強調內容並非事實。「網傳所謂『曾志偉性侵藍潔瑛』視頻係經剪輯的不實資訊；本公司正告相關不實資訊的發布者及轉載者，務必第一時間刪撤相關不實視頻（資訊）。針對此次造謠事件，本公司及曾志偉先生已委請北京星權律師事務所依法取證、嚴肅處理，針對怠於終止侵權行為者，本公司及曾志偉先生將堅決依法追責！」

唔知點解我都信佢冇強姦 雖然佢串D但我信佢唔係咁 但成龍就應該有份 個樣咁撚咸濕

影壇大哥喎，幾時排到佢呀

你覺得係邊個？

早唔講遲唔講係人地一走左就講
而家死無對證啦真係任你講

佢點姦倒呀,又肥又矮,推開佢之後跑佢追都追唔倒啦
反而koei同咸蟲呢D食過夜粥好身手既就最似
而其中koei既可能性最大,條友又黑底大佬又最大隻

你以為街邊強姦?

記得佢嗰排比記者猛咁追問，人氣即刻變負

傻的嗎, 你了解下曾志偉背景啦

邊個死左？

咪能玩啦 佢要強你 你有得走？佢咩地位呀

佢都唔計既話得返洪、成

淨係講句唔比我搞就乜乜你屋企人, 或者搵門口班細既捉住比矮仔, 甚至一齊搞, 比你揀都企定定比矮仔姦

曾志偉武師出身 能力上應該冇問題
係咪佢做就唔評論

old news嚟

曾志偉唔出奇，以前成日上常平玩女

我都覺得koei可能性大好多

鄧光榮條撚樣睇佢條撚樣個撚樣都成碌撚咁
你話佢冇姦？打死都唔撚信

行內邊會叫打和做大哥

咁關熟怡呢,有無呀

女權又贏

仲以為成蟲

guilty until proven innocent

on9

曾志偉好矮好矮 下面像花生米

佢有比錢所以唔係性侵，係交易

其實同女明星me too有咩分別
點解連登仔成日屌me too
利申: 覺得班名星俾人性侵好慘

點解今次child登仔又唔會好似#metoo咁睇曾智偉 ? 而家係咪未審先判 ? 如果唔係可唔可以講下有咩分別？ 定純粹因為你地唔鐘意曾智偉？如果係既話唔該#metoo個時就唔好講乜鳩話人未審先判啦

利申：唔支持未審先判 , 見到你班雙重標準既戇鳩就睇唔過眼

曾志偉 , 自

反metoo 自助餐
之前屌呂麗瑤班友唔知去晒邊

明星足球隊都係集體上大陸call g啦

其實會唔會係做幕後既大哥

天地有正氣 Keith Leung無叫雞

因為藍潔瑛唔係隔左廿九幾年先出嚟講, 係講左廿九幾年

似係死咗果個大哥同未死果個

咁姐係係唔係未審先判 如果因為咁就可以未審先判咁當初咁撚大聲講未審先判做乜鳩 ? 剩係話metoo唔可信咪算鳩數啦 , 學乜人講未審先判？

應該好多人都有 但總有d比較接受 有d好抗拒

近排上viutv又串鳩tvb又比tvb封殺，所以人氣升翻少少

打和啦 Super!

講未審先判令我諗起潘杰個連登名

幾時有判？
上面重有人討論緊係暗榮，3毛，大鼻定至矮

呂小姐佢自己就判左喇，而且重同性侵完佢嘅人攬頭攬頸
但又上網同人講同施害者一齊會不安，要彈開wo

Metoo

講辛苦 辛苦過玲姐？！

不嬲咁多年都係講姓鄧 同 洪 嗰兩位。係有個大陸婆要造9 米奇。
藍之前一直有聯絡開米奇....反而調轉諗，個大陸婆搵呢單嘢屈米奇，最慘嘅唔係米奇，係藍小姐，事關之前都話係只有米奇 同華仔 有幫助佢。

我覺得係成唔係曾

係啊係啊
連登仔一個人嚟㗎
眾人皆醉你獨醒
日日上嚟呃like
好撚醒啊屌你老母

哦 想講個別人士呀 ? 自己睇返個時d post啦屌你老母 , 係極多數呀戇鳩
又話我眾人皆醉我獨醒 又話我呃like , minority又點撚樣呃like呀白痴仔 . 諗好自己想講乜鳩未呀

人地要呃like係咪唔俾
懶撚係持平公道唔俾？

你自己睇下你自己個留言幾多like
成日話人on9仲話唔係自己覺得自己醒
你舉個人出嚟又屌metoo又屌曾志偉，唔俾點雙標
至醒係你啦
個個都on9

覆你第一段 , 你已經assume左佢已經比人強姦啦 唔比佢講大話 ? 唔比佢好似你地所講既metoo咁 ?

第二段關未審先判咩事

好老實 曾志偉係咸濕 但真心覺得唔關佢事

明眼人

sor 錯咗

一定無做過啦

我逼佢地like ? 我點撚知我講d 小數人認同既野會有人like 呀? 你係咪戇撚鳩架
駁你就駁啦 , 咁係唔撚係雙重標準呀 ? 講埋d咩至醒係我 個個都on9 咪咁小學雞式討論啦垃圾

鹹濕親都係公平交易

判斷人有冇講大話係要睇人言行
當然你可以話藍潔瑛係吸毒吸到咁都得，不過同樣可以話佢比人強姦受打擊變到咁，呢個冇100%

同樣地，呂小姐比人性侵完，重要同人攬頭攬頸影晒樣
之後又話比人性侵完要彈開
咁都得？有正常判斷都覺得佢鳩up啦

宜家澄清？

我沒有性侵犯藍潔瑛

啱呀 , 所以你咪就係講緊關個人可唔可信事而唔係關有冇受過法律審判事囉 ?
我之前咪話child登仔之前直接講唔撚信metoo講既野咪得 , 學咩人講未審先判？

關淑儀又冇指控佢
可能人地真心呢

你同啲港女話貼對波出嚟唔係呃like有咩分別
就係問你邊個雙標
連登仔一個人嚟？
日日開地圖炮
日日搵位鋤連登仔
你咁激動曾志偉係你邊位
本來我半信半疑
你一留完言我信到十足十
你好憎曾志偉啦肯定

一定係淫龍！好多人唔知，淫加班係當時香港最大黑社會，唔係話人數而係實力！幾千個窿一龍虎武師本身已經係各堂口黑社會，幾千人你話勢力幾大！

以前tvb做d人，個個都估成蟲同洪金帽架啦

鄧koei 似戇鳩仔多過玩強姦嘅人，你話成龍我就信

我覺得洪 曾都唔會
似鄧多d

Child 登cc台一向盲目跟風

我覺得有 以前娛樂圈都係黑底大哂啦
Koei 姦完
如果叫曾志偉姦埋一份
大佬叫到唔姦又死 姦又死
姦咗起碼有得舒服囉

Youtube 段片 記者問點解曾xx要強姦你

呢句野已經表明晒一切

除非當事人講大話。如果唔係都唔洗再坳啦

成班人都無聽書架

點解唔係紅甘保？

call g 係你情我願, 甚至潛規則都係，但如果強上完全係另一回事

之前睇過短片係茶樓訪問佢，佢親口講左係米奇，但後來米奇應該法律上做左d 程序，而家短片得消音版

紅甘保 特鳩永

到底你分唔分到 metoo同姦

米奇就比左錢 雙方同意 唔算老強

即係咁
一件精神有問題話比人me too
一個人咬牙切齒話無
但個個都信個精神病講既野
真係要好好檢討下自己

無性侵但有強姦

藍潔瑛講過果個人當時係飲醉左酒
邊個人成日鍾意飲酒又成日飲醉發酒癲上曬報紙唔係唔知下話?

唔信會無啦啦屈佢呀
上一代娛樂圈 好黑暗

呢啲只能成冤案了...
因為各種原因冇報警 又或者無哂證據
如果係有發生過 只可以話係一大悲劇
Btw r.i.p藍小姐

喪心病狂

之前先踢爆有妄想症

其實我信佢有做過
因為自己試過做錯事
人地講得出你有做過d 唔好嘅野
唔會係老作

論大哥成蟲都未輪到佢啦

呢個經典 仲有做開主持既尾厘

其實我覺得曾志偉唔係一個咁壞既人
離開tvb後既佢我更有呢個感覺

米奇都算慘，幫洪XX食左個死貓
當年曾志偉邊算得上係大哥

真係驚到要即刻搵律師

千奇唔好放片上youporn

呢單我信曾志偉係大陸得罪人,俾人屈嘅,我信鄧生有做過,但另一個大哥可能唔係曾志偉.

關淑兒幾年喺903某個節目（好似有吳君如）暗示過嗰仔嗰老豆係孟波

唔知係咪米奇做
但米奇好似有係藍潔瑛精神有問題之後搵佢上獎門人？
真係咁有過節既話米奇唔會請 藍潔瑛亦都唔會應承上吧

全盛時期既藍潔瑛真係靚過曬香港d女明星

98天下無敵獎門人，同集仲有林敏驄

判斷唔一定要上法庭

拎返呂小姐單野
佢講野前後矛盾，足以令人覺得佢吹水
相對藍潔英下半生咁嘅日子，足以令人覺得佢係發生過一d慘事

即係咁，一個你唔熟悉嘅女人話比一個你唔熟悉嘅男人強姦，咁正常人都唔會即刻信晒嗰女仔講嘅嘢

咁咩情況你先會覺得件事可信，就係要睇有冇證據，咁當中有樣嘢叫環境證據，簡單啲講就係如果嗰女事後仲同嗰男又攬又盛就會比你覺得件事唔可信;嗰女事後開始有出現精神問題又盛就會比人感覺年事可信性高

咁當然都可以話後者係未審先判，但係後者嘅可信性豪無疑問高過前者

無證無據佢話習總性侵犯佢都得啦，少啲私怨，理性啲啦child登仔

就算今時今日 都唔會稱呼曾志偉做影壇大哥啦下話

身有屎

child登00 後 曾xx 邊個都唔知

未審先判

咁你就真係傻得似包魚嬌
你見過佢未？

根本唔係至矮
成班仆街屈左佢十幾廿年

我都覺得無可能係曾志偉
而且講緊廿幾年前, 無人會用大哥稱呼佢
成龍、鄧光榮呢類先會叫大哥

從此死無對證，犯人逍遙法外

佢太早玩呢招啦. 收埋而加先講 #metoo 實告得入啦

其實我地平日接收到既資訊會default左喺強姦性侵案入面,男人必然係加害者,女人必然係受害者,受害者之所以隔三五七年先報警係因為比人迫害/死亡威脅而屈服於淫威之類,而呢D都有可能係真既
因為有呢D「可能性」,大眾睇呢D案果陣係偏向相信原告,除非有強力既證據證明到被告係清白(e.g. cctv,偷聽器),無足夠證據都唔足以證明被告係完美清白,結果都係metoo淪為部份女人打壓異己既工具
就藍潔瑛單野黎睇,而家人都死左,死無對證,真係信者恆信,不信者不信

child 登仔好易manipulate
同樣情況 點解藍潔瑛唔係臭雞博上位 人格謀殺

曾志偉後生甲組 打前鋒 跑得好撚快
不過同認為佢姦藍潔瑛無關 jus to reply

宜家就大大聲

不過好巧合咁，曾生真係有請藍潔瑛去新加坡散心

哩篇係當年訪問片流出時報導，唔係now亦唔係ikea

嗰陣佢同寧波車練雙修，所以有咗

曾志偉係佢落難時幫佢個o個

熊寶

係，小朋友始終係小朋友，太幼稚

Yes! 佢都係大哥
從來無香港人會叫志偉做大哥, 呢點得大陸人唔知

阿嬌：我沒有婚前性行為

佢一早上左位啦，況且佢零幾年爆左出嚟之後幾時有紅過？為啲乜

（因為我跟她的性關係不算侵犯。）

你就真係人格謀殺啦
人地精神未有問題已經紅左啦
如果係搏上位，尾個十幾年洗唔洗過得咁慘？

此地無銀

( Show Blocked User - GTA崔佛菲利普 )

樓上貼圖果個屌你老母咩

不論係以前定依家都冇人會叫佢做大哥掛..

講得啱
明明當年佢有講過至矮同華仔幫佢好多
所以好多人推測鄧/成/洪其中兩個

係咪child登好多小朋友已經唔記得

但主腦劃計好似就係曾生

曾志偉 好似係幫佢個個
成雖然on99 但夾硬黎唔似佢style
鄧就一定有份 之後佢都話有一個死左
洪 亦都係叫大哥

米奇以前黑底撐腰踢波同埋做龍虎舞獅點會有女走得甩

死無對證 d friend

冤有頭債有主

藝人藍潔瑛被發現在住所暴斃，終年55歲，消息今日傳出後，逾萬內地網民在曾志偉的微博留言：這下睡得着了吧！
曾志偉微博最近一段留言是上月16日，講述他到郵輪度假的消息。但今天早上起有大批網民在他的微博上留言，至下午4時共有1.38萬個留言。

網民留言：
VONfh：好久沒有看過評論區那麼和諧一致了。

曉亦羅：今天你微博評論要炸了吧！

大美人柔柔弱弱：我就是來看看曾志偉微博淪陷沒……打個卡！

菠蘿：不知道為啥，就是要頂這位女明星！

你佛的撒沙_：靚絕五台山走了，你怎麼看？

【藍潔瑛逝世】曾志偉兒子疑錯手按讚 被cap圖即上微博熱搜榜

今日凌晨傳出藍潔瑛在家中去世，終年55歲，今早她的死訊在微博上傳開後，曾志偉的兒子、導演曾國祥在新聞上按「讚」，被網民發現後，即時登上微博熱搜第一名。

眼利網民發現曾國祥按「讚」後，即時cap圖再轉發，即使曾國祥已經取消了「讚」，仍成為網民們熱烈討論的話題

好撚慘 要曾志偉食呢個死貓

死左先咁講
之前記招邊敢提春三十娘個大名呀

屌,大鼻同過氣大佬啊嘛 係得大陸西先信係米奇有份做

認真講 真係唔似係曾志偉
影壇大哥喎
犯左每個男人都會犯既錯果個點睇都似好多啦
點解完全一面倒話係佢咁制

原本成件事就係大陸content farm搞出來嘅

真係自從嗰段片被支那content farm po返出嚟，先個個咬住佢。原片係壹傳媒，支那版記者問問題嗰句段聲被人Edit過咩？

米奇果然上左神台
俾tvb遺棄再講tvb壞話就會係連登上神台
做咩衰野都會有班人話佢比人屈

係人都知係成龍啦

成蟲同果個黑社會大佬呀

冇人聽段片？

呢度好多人好似未聽過段片咁，憑感覺覺得係邊個就邊個
段片講佢被侵犯有兩次，其中一個大哥已死，另一次就係新加坡發生
搵返藍小姐係新加坡過拍咩戲就知
而蕭若元已經憑此推斷是誰，有興趣去返youtube睇或樓上都有人post
rip 藍小姐

又係移花接木？！

洪永成

好老實講曾志偉雖然咸濕 但唔會玩強姦呢味野
佢玩開女真係光明正大咁玩
反而越正人君子越有可能
例如成龍條撚樣

有定無都好，人都俾件事搞到傻咗，依家仲過埋身。
唉

米奇都係武師出身

曾志偉似口臭 衰格果種,未至於夠膽強姦人,加上佢實際勢力都無koei咁大

佢同 嬸電暇都做開 龜公龜婆生意，聽講。

有本book 列晒每個明星價錢。

joey 都塞兵兵波啦，入養和icu.

屌奶星咁志矮咪食咗死貓

好似好多人識曾志偉真人咁
人品好唔好, 有冇膽, 性格如何都知

beyond reasonable doubt

而家都死無對證啦

佢生前唔(敢)出嚟指控
唔通死左靠連登幫佢平反
推理追兇？

你班友得唔得罪得起啊

竟然,, 未見過佢拍武打戲

你無睇新聞架？

是撚旦啦
你話佢個仔係曾王偉同隻狗屌出嚟我都信
#metoo

乜撚野比喻黎 其實你講野係一d邏輯都無 , 同你討論完全係哂鳩氣
讀多d書 , 腦筋清晰d再學人反駁啦柒頭

記者把聲後期配架....
會唔會藍小姐一直講華仔同志偉幫佢，講咗咁多年，突然話係志偉做呀？仲要嗰陣報紙訪問佢，佢講係鄧萃雯同志偉幫佢走過低谷。
雖然我都憎明星足球隊班友偽君子，但信晒大陸吹水文又唔求證就更傻啦。
根本高登年代已經講鄧生 同 洪生（或大鼻）....不如講依家班大陸仔屈到志偉咁，藍小姐身後事仲有邊個幫到手好過啦......

因為所有人都聽晒蕭生講囉， 其實蕭生算係爆晒出來咁制 不過時間搞錯囉， 同藍小姐精神失控只係98年開始發生， 根本唔係大時代果個陣， 98年曾大哥係拍緊一套叫梁婆婆重出江湖嘅新加坡賀歲片， 你估仲有邊個，就係九姑娘囉， 九姑娘同藍好熟， 咁曾大哥請藍去探班， 之後，XXX

圈中人都不正氣～打和喇

仲有蟲

飲大咗衝上台添呀

第一段唔似後期配喎

因為呢單野無撚得審呀on9
其他個d等開庭 遲早有結果 駛撚我地估

米奇新加坡開左間房 叫鄧及洪（或大鼻）去 藍唔知兩條仆街係度 兩條仆街見藍咁正咪姦左佢囉 就算米奇唔係姦個個 佢都係幕後黑手 但我信米奇係無姦到藍

至於米奇個時點解唔親至上馬 第一佢矮第二佢條撚短 仲有最重要佢個時重未係大佬（雖然依家都唔係）同埋佢係幫鄧、洪（或大鼻）托大腳 簡單黎講佢當時角色一半係馬佚 一半係佢地條靚 未撚上位既咪設個局比d大佬爽yy囉

改還改
唔該Source返原圖係孫威軍畫嘅好喎

話冇都有人信？娛樂圈潛規則有咩特別

好多支那仔係米奇微博洗版

曾志偉 好矮 好矮 下面像花生米

有時真係唔明點解寧願成世自甘墮落都唔篤條友出黎

咁多傻鳩未審先判

就算你無做過

作為幫兇或 幫隱瞞真相

令藍小姐呢件事唔能夠真相大白仲令佢含冤多年

你都係同罪

就算你喺人生前有幫佢 (出於罪惡感?)

女人聲個個應該係真

知情不報者，不得善終

成日同校長北上

你含過?

balance of possibility

利申:無你咁見解獨到

唔係成龍啦 早幾年佢自己都話成龍係好朋友

唔係鄧波平咩?
睇咁耐電視無咩聽過米奇比人叫大哥

曾志偉: 我沒有性, 侵犯藍潔英

今日有周刊將藍潔瑛這些手稿重新出土，裡面除了提及雙親，還有一些圈中朋友——包括成龍和曾華倩。

談到前者——成龍，藍潔瑛憶述，兩人曾合作慈善騷，藍稱：「他規勸大家千祈唔好同人嘈，這便是他的智慧」。

成蟲係咸濕 但衰極都係搞圈內人士

大蕃薯就唔同 出哂名係淫蟲 經常過海或北上唱仁k
個格又差。人前人後係兩個人
佢拍無間道唔係演技，而係拍返自己本性
今時今日仲比佢洗到底 但年齡大小小既人點會唔知佢以前係幾咸濕

唔係成龍唔係志偉

柒唔切

其中一個肯定係鄧xx啦 另一個當時叫得大哥既..

仲唔係紅威寶

KOEI啦 條仆街死得早

鄧xx / 洪xx / 成x

金寶湯呢

呢度唔係法庭 連登仔話佢有做過 就係有做過 唔好講咁多野

【藍潔瑛逝世】曾志偉現身婚宴 「豬牛聯姻」賀朱延平娶媳

藍潔瑛猝逝，其生前好友曾志偉一直未有回應，亦未有理會大批網民湧入其微博洗版式謾罵。
但原來正身處風眼中的曾志偉，昨晚現身台灣，出席導演朱延平長子的婚禮，女兒曾寶儀作伴，同場嘉賓還有張小燕、甄珍、藍心湄、邱瓈寬、李烈、洪偉明等，非常熱鬧。

豬牛聯姻

連登真係多小學雞
有幾on9先仲會覺得係至矮做

雞頭黎

其實應該好似大陸法咁，反證就好玩，你比人屈，要提出證據唔係自己而係其他人咁就好玩 ,曾一定知到內情

點解米奇又唔告返佢誹謗賠返一大筆錢

你老母做雞 , 你係殘障人士 日日比狗屌
你會唔會告我誹謗賠錢架